爭分奪秒有無咁撚準呀 屌你個閪

服撚左佢 服撚埋莫雷拉

出銅鑼灣 多你一個人好多

池中無魚蝦自大

屌 買左爭分奪秒 忠心勇士單Q又輸
出黎遊行算

成世未甩過三甲 PQ膽 一定預佢